大阪京都有咩係必食？

黎緊7月又去，巴打有冇咩推介
之前嗰個post一提金龍就沉底
我自己有兩間覺得幾好食
先斗町入面嘅柚子元，柚子火鍋黎，有個炸鯛魚好撚正
另外就係心齋橋嘅神座拉麵，好鍾意食佢啲菜(應該係娃娃菜)

京都五行

金龍狗都唔食

飛田

嵐山鰻魚飯

柚子元真係好正！

巴打識食，食日本妹

拉麵小路既博多一幸舍

中華料理

麻婆豆腐

麵屋彩彩

柚子元當你入到去見你係遊客佢地會同你講 it's not japanese food，千祈唔好比佢大到而掉頭走，我見好多遊客都係咁樣比佢咁講後就掉頭走，間鋪根本唔多願做遊客，剩係做本地都已經忙到仆街，呢間野我去三次京都都要至少要一餐，因為個湯底勁開胃，記得最後要叫個飯做泡飯，呢個真係精華所在。

金龍垃圾
一蘭我覺得幾啱我口味

仲有冇D先斗町嘅餐廳推介, 想試下納涼床料理

之前聽巴打介紹國產牛

人哋唔想做外國人生意你就識做啦

玄品ふぐ 河豚

成間鋪都香港人

京都花見小路-十二段家(本店)😛😛😛

試下鬼佬入去佢會唔會咁撚樣
所以去韓國真係正好多
起碼人地唔會咁對旅客

南泡西面起上嚟一視同仁 話知你係邊個 日本人起碼都會扮下樣

係唔錯 但有點貴

其實呢間柚子元入面班 staff 唔多似本土人，因為有留意到佢地間唔中會用蝗語溝通，除左呢間先斗町既六傳屋入面既 staff 都一樣有好多中國籍，感覺唔同一般日本食肆，去過咁多次柚子元見過唔少次有空位都唔願做班鬼，幾年前見過一次一 pair 鬼入到去坐底睇完 menu 一輪問有冇sashimi，話冇跟著就走，我心諗都運吉既。

六傳屋我都食過, 但我覺得好一般, 唔似日本野食
至於有大陸STAFF我諗係因為請留學生PARTTIME